屌你老母 你當過我係姐妹？

你出佐事叫我黎，
我即刻過黎搵你
咩事都無講就被人捉住打佐獲，
真係OP！

人地一個拉住我，跟住後面幾個人過黎一齊打
你老味你居然企系度睇？

我被人打你跑到仲快過隻狗，
真係好撚嘢！
你呢個朋友真係做得過！
我咁幫你！你咁樣對我？
宜家我一個人訓系草叢度 你知唔知道我幾驚？

屌你老母以後唔會再邀你打傳說對決

新品種波品狗
娛台狗？

想唔想配種

溝到出黎會去邊個台蒲

蒲時事嘅話人道毀滅

仲打針
劏撚左佢算啦

Sis 有冇興趣打翻局呀?

Sis 我喺度！！！

不過我玩神魔之塔

sis！！！

不過我玩candy crush

我有😔

牙佬還有睇世界賽嗎

sis😙

等我carry妳

G2假波狗
唔G持了
我係中國人啊屌
G持滔搏💪

💪🏻rap 滔博